關二哥已經消失2星期了

平時這時候就上來問：

今日食大家樂好唔好

消失瘋語中，可否再貼敗走麥城，好正！

關我撚事

屌你老母

好掛住佢個仔同佢老婆 冇相睇了

有喺nba post見過佢

。

怕左你班生番